{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2703273?place[place_type]=GID&place[gid]=2703273&place[latitude]=37.6404041446&place[longitude]=127.4009043994&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디파트글램핑"
    },
    "text": "江南から30分の距離に位置する宿泊施設です。 当宿は温水プールが運営されており、渓谷に隣接しています。 チェックイン及びチェックアウト時間は15:00と11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを希望する場合は炭やグリルを利用でき、追加料金が発生します。 雨天時にもバーベキューが利用でき、現地決済も可能です。 宿泊料金は大人基準で20,000ウォン、小学生から高校生までは15,000ウォン、小学生未満は5,000ウォンで、幼児は基準人数に含まれます。 無料でインターネット(Wi-Fi)を利用でき、愛犬と一緒に宿泊できる客室も提供します。 ペットの追加料金は1匹当たり15,000ウォンであり、10kg以上は入室できません。 駐車場は無料で、安全施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器を備えています。 四季折々の温水プールは無料で利用でき、利用時間は10時から19時までで、水着とラッシュガードを着用する必要があります。 洗濯機、脱水機、流し台、共用トイレ、共用シャワー室は無料でご利用いただける共用施設です。 宿の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数が必要な場合はペンション管理人と相談してください。 追加人数に含まれていなくても、追加料金が発生します。 ペットと一緒に利用できる宿以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差による誤差が生じる場合があります。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変更されることがあり、変更された場合にはペンションの基準が適用されます。 客室番号107号は基準2名様が宿泊でき、最大4名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は江南から30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では温水プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿泊施設では送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合は炭やグリルの使用に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は大人基準で20,000ウォン、小学生から高校生までは15,000ウォン、小学生未満は5,000ウォンです。幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でインターネット(Wi-Fi)を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊できる客室も提供しております。追加料金として1匹当たり15,000ウォンがかかります。ただし、10kg以上のペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水プールは利用時間は10時から19時までで、水着とラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "共用施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機、脱水機、流し台、共用トイレ、共用シャワー室は無料で利用できる共用施設です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペット以外の宿泊者も利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に利用できる宿泊施設以外ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差による誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号107号の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "客室番号107号は基準2名様が宿泊でき、最大4名様までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 796
    }
}